其實六萬八千元禮金算唔算多，加多對龍鳳手鐲?

無家底，人工萬八

唔多